dinner.........

呀b唔錯呀，清清地

花花好味😃

咩湯底？

似豉油

唔知

食咁清 會唔會營養不良架？

ching, ching 咗啲喎

btw
屌你老母

用嚟喂羊is okay

good